有咩慘得過而家RAM,顯示咭價錢高企仲要壞?

2樣一齊壞

咁係你唔好彩，都冇辦法架啦

壞埋底板
壞埋硬碟, data loss冇backup

仲要斷貨

台主漏水

二手囉唔係可以點

樓主去買gt1030囉

笑撚咗
試水真係漏過,不過最後冇事

漏水落mb, 全機一個鑊熟